有冇人依家對女人冇乜感覺

最多想有個精神上既夥伴

對男人有感覺